俄演員無故被控襲警 普京：影片不能成為證據

俄羅斯民眾示威聲援被指襲擊警察判監 3 年半的演員。

約 100 人在莫斯科集會包括多位著名演員，他們輪流在總統府門外展示海報聲援烏斯季諾夫。

在 7 月底的反政府示威中，多名防暴警察被拍到突然拘捕正在看手機的烏斯季諾夫，並揮動警棍。烏斯季諾夫其後被控襲警，法官在庭上拒絕辯方要求翻查影片，判他監禁 3 年半。

總統普京發言人表示這段影片不能成為任何法律行為的基礎，只可等待上訴結果。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

如果真係咁 俄羅斯都幾撚仆街
不過講仆街 香港啲狗冠絕全球

普京：習弟你學野la

天下烏鴉一樣黑

俄羅斯政府支持香港止暴制亂架WO

俄羅斯同中國聯手挑戰全球道德底線

閘維尼: 講呢啲, 你都係抄香港popo咋!!

普京不嬲癲過中共 人地用南海啲島仔打飛機嘅時候普京已經不斷侵蝕前蘇聯國家啲地幾十年

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書